{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045374",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 덴바스타 호텔"
    },
    "text": "この宿は総客室数が53室で構成されています。 周辺には釜山4号線寿安駅、釜山1号線東莱駅、釜山4号線東莱駅、釜山1号線明倫駅、釜山4号線楽民駅が位置しています。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 訪問者のレビューによると、この宿は東莱に位置しており、清潔で居心地の良い雰囲気と親切なスタッフが印象的なところです。 客室内の家具や寝具類がきれいで施設も良い方です。 ただ、一部の部屋で寝具類の水垢が見えるというレビューもあります。 また、位置も良く繁華街に近いので地下鉄など公共交通機関の利用が容易です。 頻繁に訪れるお客様が多く、おやつや飲み物が提供される2階の休憩室も人気のサービスです。 安らかな休息を取りたい方に積極的にお勧めする宿泊施設です。 しかし、一部の顧客は清潔さに不満を表明しました。 髪の毛、ほこり、におい、ピンク汚れやカビなどの問題があったという話がありました。 また、バスルームのドアノブの故障、掃除後の古いタオルの放置や臭いなどの不快感も経験したお客様がいました。 反面、新築なのでインテリアはすっきりして清潔なルームコンディションもありました。 しかし、車の進入が難しく、予約した部屋が説明と異なる点(足浴器など)があり、不満なお客様もいました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿は総客室数が53室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には釜山4号線寿安駅、釜山1号線東莱駅、釜山4号線東莱駅、釜山1号線明倫駅、釜山4号線楽民駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "この宿の案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は東莱に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この宿は清潔で居心地の良い雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室内の状態はどうですか？",
            "answer": "この宿の客室内は家具や寝具類がきれいで施設も良い方です。ただし、一部の部屋で寝具類の水垢が見えるというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は繁華街に近いですか？",
            "answer": "はい、この宿は繁華街に近く、地下鉄など公共交通機関の利用が容易です。"
        },
        {
            "question": "この宿の2階の休憩室はどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "この宿の2階の休憩室ではおやつや飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなお客様にお勧めですか？",
            "answer": "この宿は安らかな休息を取りたい方に積極的にお勧めする宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔さにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部の顧客は清潔さに不満を表明しました。髪の毛、ほこり、におい、ピンク汚れやカビなどの問題があったという話がありました。"
        },
        {
            "question": "この宿のインテリアはどのようですか？",
            "answer": "新築なのでインテリアはすっきりして清潔なルームコンディションがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の予約やアクセスにはどのような問題があるか教えてください。",
            "answer": "車の進入が難しく、予約した部屋が説明と異なる点(足浴器など)があり、不満なお客様もいました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 486
    }
}